{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075368",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥장인 돼지찌개 익산원광대점"
    },
    "text": "2014年から大韓民国では「飯匠のドブ·ドブ」という専門店が運営されています。 ビブ·ビブはスープの入ったチャグリチゲで、おかずと一緒にビビンバのように混ぜて食べるのが特徴です。 飯匠のドブ·ドブは食事を済ますのではなく、しっかりとした食事をするために提供される料理で、一食でも栄養たっぷりに食べられるように用意されています。 特許ソースで作った元祖チャグリは、より特別な味を与えてくれるし、辛いほどよりおいしいジャグリ·ジャグリです。 ご飯職人のドブ·ドブをおいしく混ぜて食べるためには、チゲがよく混ざるようにスプーンでまんべんなくかき混ぜなければなりません。 温かい卵かけご飯の上にハム·ハムを投げかけ、お好みで各種おかずも一緒に混ぜて食べなければなりません。 ファリョンジョムジョンプルコギも一緒に混ぜて食べるとよりおいしく楽しめます。 シェフのドブ·ドブは、プルコギ、韓国料理チゲなど様々なメニューを提供しており、営業時間は毎日11:00~21:00です。 値段は料理人と混ぜて食べるチャグリが9,000ウォン、料理人のチャドルと牛のともばら肉入りスンドゥブとチャドル入りスンドゥブ入りはそれぞれ11,000ウォンです。 シェフのドブ·ドブは美味しくて新鮮な食材で下ごしらえされておりますので、一度はお越しいただくことをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "飯匠のドブ·ドブはどんな料理が特徴ですか？",
            "answer": "ビブ·ビブはスープの入ったチャグリチゲで、おかずと一緒にビビンバのように混ぜて食べるのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "飯匠のドブ·ドブで提供される料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "飯匠のドブ·ドブは食事を済ますのではなく、しっかりとした食事をするために提供される料理で、一食でも栄養たっぷりに食べられるように用意されています。"
        },
        {
            "question": "チャグリの元祖チャグリはどのように作られていますか？",
            "answer": "特許ソースで作った元祖チャグリは、より特別な味を与えてくれるし、辛いほどよりおいしいジャグリ・ジャグリです。"
        },
        {
            "question": "飯匠のドブ·ドブをおいしく混ぜて食べるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご飯職人のドブ·ドブをおいしく混ぜて食べるためには、チゲがよく混ざるようにスプーンでまんべんなくかき混ぜなければなりません。"
        },
        {
            "question": "飯匠のドブ·ドブにはどんなおかずを一緒に混ぜて食べることができますか？",
            "answer": "温かい卵かけご飯の上にハム·ハムを投げかけ、お好みで各種おかずも一緒に混ぜて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "飯匠のドブ·ドブで特におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ファリョンジョムジョンプルコギも一緒に混ぜて食べるとよりおいしく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "飯匠のドブ·ドブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "飯匠のドブ·ドブの営業時間は毎日11時から21時です。"
        },
        {
            "question": "飯匠のドブ·ドブの値段はいくらですか？",
            "answer": "料理人と混ぜて食べるチャグリが9,000ウォン、料理人のチャドルと牛のともばら肉入りスンドゥブとチャドル入りスンドゥブ入りはそれぞれ11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飯匠のドブ·ドブのシェフの料理はどんな種類がありますか？",
            "answer": "シェフのドブ·ドブは、プルコギ、韓国料理チゲなど様々なメニューを提供しております。"
        },
        {
            "question": "飯匠のドブ·ドブの食材は新鮮ですか？",
            "answer": "シェフのドブ·ドブは美味しくて新鮮な食材で下ごしらえされておりますので、一度はお越しいただくことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 581
    }
}